根本香港3萬警力好撚小

要打就人多哈有人小

警權大已經屈啦

有邊次贏?
連警方一條毛都傷唔到